請大家冷靜思考，現在係回復民氣休養生息既時間，準備長期抗爭到2020立法會選舉

經過兩次百萬大遊行，612衝擊立法會，一定不是全盤勝利，但至少逼到政府“暫緩”修例
第一，現在政府用緊雨傘後期戰術，放軟手腳/拖延時間，打消耗戰加民意戰
慢慢消耗市民意志，市民佔領多兩三日就自然想放棄

第二，如果有人再衝擊政府機構，警方就大條道理鎮壓
政府就會講：明明已經暫緩修例，呢班人依然衝擊政府，係存心破壞社會治安既滋事分子
勇武派到時失去大部分和理非市民支持，政府就能續一擊破

大家要記住，經林鄭口中政府最怕其實係勇武派，佢地先係最重要戰略資源
200萬人出來遊行，只係為佢地提供民意基礎，道德基礎
無咗佢地，我第一早輸咗！
我們不能讓他們隨便犧牲！

我地宜家可以做乜？
1. 維持多幾日三罷+不合作運動/ 當政府再推修例先蜂擁而出
港豬最怕搵唔到錢，如果我地死拖爛拖影響香港太耐，民意就會轉向政府
因爲修例影響〉三罷/佔路/衝擊，所以好多人先可以容忍到
到政府所謂放軟手腳，三罷/佔路/衝擊影響〉修例，市民就會容忍唔到
三罷係雙面刃，不能夠長期使用，否則自己失血過多，對方反而回血
而民意就係血，無血就bye bye game over

2. 不要忘記，長期抗戰，監察立法會到2020年9月
我地要有心理準備，政府不會再讓步
如果政府不讓步，我地如何保證修例不會通過？
因爲暫緩再二讀，需要大約12日，佢再推我地再總動員
明顯警告建制/政府官員，任期内再推市民必定癱瘓全港
勇武派呢個時間先至出來，不是隨便犧牲！

3. 追擊建制派票債票償，確保2020立法會民主派過半數有否決權
打擊建制票源，幫手處理老人院選民，搶淺藍票源。
邊個今日支持修例既，到時大大力幫佢地宣傳
到民主派過半數，否決議案先可以確保呢戰係贏

結語：
大家要有心理準備，呢場將會係維持1年既長期抗爭
好好休養生息，回復民意，同時監察政府到2020
捱得到政府2020年尾唔推，下年否決議案：真正勝利
捱唔到政府2020年尾唔推：完敗

推

講就輕鬆
啲龜做好file就會將被捕者落Charge
揾埋律政司，然後好快就過堂，
睬你有味。

所以我地更加要保護勇武派
勇武派生死存亡先好出手
其餘時間靠和理非拖延時間，煩擾政府

要做好最壞打算，長期抗爭

3個訴求一個都無回應 咁快就階段性勝利？

唔覺得係階段性勝利
只係爭取到少少時間而已

我就係想講，如果3個訴求最後都無回應
我地有咩方法可以拖到落2020立法會選舉

講真 好多義士都係比人打多 佢地未必有證據告到暴動 但一定要用最大既力量支援佢地 民意 律師 金錢 都要全力幫義士手

呢個時候唔係再胡亂犧牲義士既時候
勇武派可以衝幾耐？衝一年？
俾班狗拉拉下就無曬，如果兩個月後政府再硬推，邊個衝？

兩個月後仲有撚人同你衝咩，成撚日議席議席，屌你老母政黨狗。

宜家警察拉9曬D人，死得仲快
你想唔想承認都好
逃犯條例要消失，得兩個方法
1.撤回
2.否決
如果政府唔會撤回呢，咪變消耗戰
你屌我老母有用咩？你有計逼到政府立刻撤回咩？

我真係唔撚明點解依家二百萬人都唔撚迫佢回應，要等佢兩個月後再推先做野，咩撚野邏輯黎？當啲人係自己隻卒一叫就到？

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

宜家有無反應先？做到梗係好，我都想
現實係政府行咗半步，唔會再理我地
仲想搶道德高地
唔忍得，無動員力，無記性一定收皮

“尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患”

分享隔離post, 長期流動戰術+不合作運動

咪講選舉可以嗎

現實問題，我都好想三兩下就撤回
但我地真係要作最壞打算，打長期戰直到否決方案

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

一日有功能組別, 果個所謂既選舉都係哂氣
何況選舉係長遠目標
唔洗因為選舉就唔理被捕既義士,黑警暴行之類迫切啲既野, 唔通到2020 年泛民大勝先黎叫放義士麼?
你叫大家冷靜思考, 你冷靜思考下先

交俾不合作運動/黃背心式運動
選舉總票數過半，可保否決權，逃犯條例到時不會過，呢個係首要目標
義士都一定要救，不限於逼政府平反為騷亂，法律上繼續援助
爭取繼續，小心政府打民意戰，消耗戰

第一, 被捕既義士坐多一分鐘都無人想, 設身處地, 你如果為左自己, 為左香港去做公義既事, 但你發現原來尋日仲叫緊放人, 但今日無成果, 啲人就已經集中去諗2020 既選舉, 如果你係被捕果個你會有咩感受, 口號叫得大聲係好, 要去執行呀
第二, 如果今次既反惡法做得好啲, 普通市民會覺得自己既行動有能力去改變個現狀, 會肯多啲關心啲政治民生既項目, 果個無力感會少左, 會肯多啲參與嚟緊既政治活動, 支持好, 反對都好, 會多左人參與
第三, 透過今次既運動可以睇清楚到底邊啲人係值得做議員, 每個人對於議員既要求都唔同, 咁今次難得有啲大是大非俾人去分辨係人係鬼, 到時2020 自自然然會識揀
何況你連有咩人去選你都未必, 到時你目中果個可能DQ 入唔到閘, 咁又點諗到咁遠
現時集中火力應付眼前既惡法, 咁先唔會令烈士義士失望

push

雨傘最大既問題係太長期既佔領，令好多人政治疲勞
其實係7.1之前俾d政黨做下野，救下d被捕義士先，亦都係俾香港人休息下，消化下呢一段時間既事

我相信泛民拎住琴日200萬既民意已經夠玩呢一個月
等7.1先再出黎要求更多

你要知道琴日個二百萬人
唔係個個都係好追求自由
有d係擔心經濟，有d係不齒警察所為，更唔排除有d只係湊熱鬧

再講，林鄭所有既政治本錢已經玩完，佢落唔落台已經唔係最重要既事，重要既係點趁呢次機會將200萬民意轉化做選票，同埋分化建制，破壞佢地既政治力量

我知道我地有好多訴求，但係呢個係長期抗爭，太急進絕對唔係上策

無錯，義士要救，用不合作運動/法律幫助，網民繼續注意他們動向
但係再動員全港和理非/勇武派去救
好大可能得不償失
另外，義士決定衝，已經作好思想準備
如果我地為咗佢地，最後返修例失敗告終，我地可以向他們交待嗎？